港靚模私影露全相

有無upload 網？

屌你老

擺低一蚊幫其他連友跟機

對唔住 當我冇講過

拿拿林ok?

天氣咁凍你就快撚啲啦，要班兄弟天寒地凍除晒衫褲劣鳩你於心何忍呀

Up緊

支持你呀巴打

mega.nz

我怕ban 點可以得link 無preview

好人一生平安

你放晒上google drive開個folder,再share folder條link

lm

F5F5F5F5F5

google drive太多人down會封人流

條女好正

樓主用mega.nz啦
秒速upload download

唔理啦，你同我J完就做仆街仔㗎喇

整zip檔?

等做仆街仔

繼續 比多d正評黎[img]]

underrated post

d條毛叫yannes or

留名待丁

yan_ _ _ b_ _ _ _

重未睇到對燈啊

真係頂唔順呢種隱形眼鏡

h

咁熟面口嘅

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

留名

成日以為同其他毛同級

Lm

？

有file link未?

街仆做快鬥

睇佢講野似智障

胳肋底毛

樓豬上啊

個樣唔差

對燈呢

除晒褲啦樓主

快啦

yannes照計幾順得人

做咩得罪人比人擺上枱

大把臭雞更加衰

識得真人？

樓主搵到upload網未？

仆街仔

快!

除左褲成三個字，由扯到硬哂變到宜家縮鳩哂，樓主入正題啦

快啦凍到鳩都縮喇頂

巴打加油，等你放 link 上嚟

Up緊
我驚上熱門。。。。

LM

。

加油，搏盡無悔

$1

合作過啦
你同佢有牙齒印？

幫大家推下

無 其實d相已經流左出公海
我有朋友group sd
我以為old news tim

有冇人見到我個1蚊？

今日咁凍
樓主你忍心我地除咁耐褲咩?

細奶奶

佢又會肯影，收左幾多萬？

熱晒機又凍翻

支持樓主

其實好少已經得

摩牙

樓主呢

又想上位
根本無裸照

條jer就結冰啦

屌你老母

細佬好凍

樓主根本係特登想幫佢宣傳
又一隻雞想上位

推到上熱門
好撚凍啊屌你老母，快撚啲啦

龜頭好凍呀，快啲啦

樓主好人有好報

g持

有未呀dllmch

就到新年放閃卡是常識吧

有無d正常生活照睇下

正啊喂

得幾張垃圾相

你睇下你幾多負皮

條女算係咁
唔係重ps

5頁都未見到對燈

up mega 啦

依家做雞都要請打手
香港女人做雞真係方便，唔撚鐘意又可以告你
告唔入又無成本

皮已正

講咁耐都未有埋牙相。 btw 幾錢q ?

有未

係咪真係咁易食唔知 幾錢

快撚啲啦

知唔知天氣凍呀巴打
等成粒鐘啦

就縮啦

點呀

劉明

有啲似譚小環

btw真係有毛既格肋底

快

屌你老味
F5都㩒爛啦

PM google drive比我...但我upload去mega share

樓主似撚狗多過些牙
不過撚完就放圖啦

你逐張逐張POST想PO撚到佛誕

次次都係post幾張出嚟，之後就潛水

天氣咁凍
大脾就快無知覺
唔好玩我啦

我返工得3g
Up一張相要10分鐘。。。

有Bam圖未

我反而想知影相條友最終同妹妹有冇做

起翻底樓主就係12小時睇住牙伯 冇wifi用咩

你post條google drive link出黎咪得囉

咪係囉，你post完就有巴打極速download，再up上mega做分流

屌！！條撚縮左入去變閪窿啦！

快撚d啦

咁你post住最精彩個幾張咪得囉

快撚d啦樓主 細佬就快凍撚死

咪又係雞
好人好者點會影呢啲相？

( Show Blocked User - 港大BBA0 )

祝你晚晚比肥過欣直既鬼壓

睇緊咸濕野都抽離到搵張相post，閣下一定係gay

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

呢條女咩水？

樓主跟本就係條友。
想谷人氣

我都想
我啱啱先知條女叫咩名

我地唔係好朋友咩 快啲俾link啦

有無架, 最重要果幾張呢??

.

我過年再入嚟睇睇有冇

痴撚線 咁耐都未到重點

巴打有無用TG: memberber
有就SEND條drive link黎，我DL曬再UPLOAD上黎分享比朋友
我出面有開tg gp，信得過，唔會走你地數

我相信慢長嘅等待係值得嘅

未見過po相po得咁撚慢

佢算過鐵版神數
話27歲之後事業爆紅

老師又中

等到2048

嘩屌把聲難聽到呢

[/quote]

求右1 名/ig

把聲好撚難聽

聽到把聲嚇撚死

屌你老味一張一張咁post,屌你老味臭西

快撚啲啦屌你老味

我主要聽師傅聲

我係咪hehe地？

細佬暴露冷空氣太耐
已經受到永久性損害

幫你加速

樓主幫條女谷緊人氣啊

碌撚凍晒喇
More

叫樓主賠

條眉想點

樓主醒啊，吱牙膏咁吱

又話露全相

兄弟，個個巴打除晒褲等你
預祝你學業進步，新體健康

如果你只係鳩UP
純粹幫條女宣傳，無野睇既話
我勸你坦白，等各位巴打著返條褲

快d啦 屌

求求你

把聲好難聽

屌你老母煩唔煩
你覺得好好笑 ??

垃圾

Dllmch 死淫西
樓豬快la

想做佢貴人
幫佢影相

求埋左1 ig

凍晒啦屌

原本想等下圖
聽完佢把死人聲
不了

條J變咗紫色，仲要等幾耐

快啦樓豬

睇住連登仔為咗打丁可以比人當狗咁撚都仲咁開心都幾爽

屌 到底有未

條撚都變雪條喇，得未呀樓主

我個條變咗黑色

我個F5 爛撚左啦

我庫都除埋喇

我個1蚊呢?

gggg

樓主我們來了

仆街，咁快就live
快啦

以前返果啲promotion part過佢 有佢電話

樓主伯母

聽到佢把老牛聲就唔開胃

樓主死左

樓主用 56K上網?

[img]

有你就po啦

快啦屌你

終於有d野睇下

樓主快

唔錯

呢套衫咁似new3lunch某出名會員嘅作品

終於見到Lin Lin

等左成晚先得半粒lin頭睇

睇黎佢準備又del fb ig

d cm笑撚死我

半粒lin?當我乞兒阿？

搞咗幾十個鐘得半粒lin

屌你加拿大都唔剃

算啦！天氣凍大家早啲訓

細佬已壞死

可能條龍友要求呢！唔剃胳肋底毛加$5000

加密加好D啦

姓柯

樓豬你數據慢嘅話與其晒數據up 一兩張圖吊癮 不如用啲數據全力 up 上 cloud 再send 條 link 出黎好過啦

btw LTE=3G?

樓主係邊？
不如我過黎share wifi比你

數十名連登仔留院瑪嘉烈醫院 懷疑在寒冷中等待打丁而凍病 你開心啦？

唔係我cap
人地sd比我的
我無google link

樓主係邊？
我請你去網吧

屌

樓主，我好凍呀
求下你快啲啦

我俾你搞到病撚左 好好玩咩

咁你叫佢比link啦

咁撚耐都未有全相我屌你老母臭化西

我講嘅

樓主，你明知自己network慢，唔該你精選一啲全相放出嚟先，啲著衫相你keep住先，得閒先繼續upload,

依d叫全相咩

F555555

吊你老母

等撚到佛誕

好有東京熱feel

3 個鐘， 半粒lin 頭

聽朝訓醒應該都有個半lin頭可以睇下

快d啦

我怕5g普及樓主都未up完

醫生懷疑我低溫症

一點之前冇相 我呼籲所有人block 樓主 等佢自己單機 最後通牒

我碌9凍撚曬喇

全相呢？

快啦屌

聽聞人地話報警

樓主將連登仔當狗咁撚，幾個鐘都仲未肯放哂啲圖出嚟，搞到全連登巴打條j凍親，樓主！你過意得去咩？

5000

條jer流緊鼻水

Sue Ng 多少錢一晚，看你樣子應該是做援交
管理
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 4天

Yannes Or 柯雅恩
Yannes Or 柯雅恩 我屌你老母啦，援你老母咩
管理
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 4天

Yannes Or 柯雅恩
Yannes Or 柯雅恩 行街啦死雞蟲
管理
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 4天

人地話唔是做雞喎

明明up曬上google drive係咁撚我哋俾screen cap

屌喇星
第11頁先露一點，咁撚樣叫露全相

一打唔洗找

擺柒明想上位啦 點又真係無露過

咁柒樣衰算吧啦

人地泰國餐廳條女起碼真係有波

屌有相未

嘩原來咁撚惡

等到我咁

明眼人

鄰家女孩柯雅恩Yannes 帶你遊赤柱

睇到我黑人問號

仲要影呢套相

咩事呀究竟 扮到幾時啊

Yannes 其實你都唔差 講啦 過夜幾錢晚?
3,4千都仲出得起既

別人笑我太瘋癲
我看他人半粒lin

老實講佢個樣好一般，而且係成個o靚妹咁無氣質無女人味，mk/cwb大把人好過佢。
但點解佢好似好撚多job接

我會等樓主
加油

on9

Show Blocked User - 大熊仔餅

我淨係想睇佢格筋底啫

幫幫手

#246 條link有半粒比我地呢班乞衣

痴

唔使對唔住

Lm睇胳肋底

痴線 我碌尻凍到結撚咗冰

訓醒再上黎睇下有冇另外果半粒LIN睇

lm待j

其實樓主都訓左教

其實會唔會根本冇野露
睇條女隻手個動作會唔會果半粒LIN係走光/影師有心影鳩佢走光

Blocked

F5

以樓主速度
10g個陣應該有埋半粒lin睇

How old

1001就應該有全相 大家可以去訓 聽朝再見

同呢d post 一樣 d 相一張張咁出
應該用黎勒索條女

疑似動漫Maggie 閃卡流出

人地動漫maggie又係露半點, 你又係露得果半點, 你憑咩要人識你呀?
人地大波過你多多聲啦

凍到縮到唔見左 黃豆咁大粒

距離上一張相已經一個鐘

快啦屌你老母
有心搵個網upload一定好撚快
係到吊我地癮好撚開心？

吹氣

大呎度
但無露點
昆人follow

有半粒咁多

好凍呀

可能係乳貼

我地是否幫兇

樓豬凍鳩親我細佬壇野點撚樣計

都唔好睇質素

淨係樓主呢個態度已好值得鼓勵同學習

真心覺得條女好撚唔掂

改做三個鐘得半粒lin啦

1/3喳

我想講條女唔止得呢套相流出左

師兄想小弟點服侍你?

咁似blowair果套既……

樓主

點解我覺得全部差唔多樣

屌...成幾個鐘一點都冇

5粒鐘啦屌你老母

樓主根本就係
勒索條女
或者
幫佢宣傳

根本就係條女自己開po想人關注自己

樓主老母大鑊了

唔好理樓主用意係咩先
我淨係知樓主媽媽而家好危險

再唔找數 伯母好危險喇

大家咪撚再推 樓主撚狗

不未

識佢 好女仔黎
講真同佢傾過計就知佢係純果d

7個鐘得半粒lin

呢條milla lala 咁撚醜都有人j

呢條milla lala 咁撚醜都有人j[/quote]

左1 范有有 講真仲靚
不過亦都更臭四

成班比樓主撚緊

天光啦

博宣傳

位唔是咁上的

留名跟進

等撚到而家...

屌，第一張叫做有少少野睇

電話用2g上網而家都upload完啦下話

屌你老母博宣傳，做雞又唔撚認

block撚左樓主算
班傻鳩比佢當狗撚重係度等j圖

大尺度但係冇露閪冇閃卡，肯撚定

利申︰一早睇過

呢條女之前都好似有流出過

左1

為何經過整晚都只得那半粒Lin

樓主呢度露2點
佢仲有一套細個啲影嘅露埋隻pink鮑

留個靚名

左一真心正

佢啲閪毛又多又亂

我要左1

咁細個就學人做雞。陰功

巴打我有佢其他圖。可否交流下

毛都無條

lm欣賞

相定老母

支持樓主！靜待分享

屌你老母樓主up 撚完未

條女好嘔心,格甩底毛剃到好似SO根咁

講咗咁耐都無得打J 就快凍到結冰

????

同大家交流下啦

咩水

突然好似有印像佢係乜尻水
高登果陣好似睇過

個心口好平

巴打造福淫群

佢有好多套 btw呢套佢影?

呢套咪專影g string果個既出品囉

已家想出位真係唔容易

認到校服 好似睇過鮑相

十幾個鐘先得半點

總之就係連登冇得瘋傳

屌，樓主潛撚咗水就算啦，好明顯有D連登仔有來源但自私睇。再唔係就POST D 有碼既相上黎，有春用咩， 你玩哂啦!

講咗18頁都係得半粒lin

多毛

會唔會真係樓主勒索條女扑野所以一幅幅咁放等條女驚
之後同條女傾掂數扑野所以樓主收手潛水
唔明點解會有女肯影露點相
真係唔怕比人勒索做性奴

不孝子

樓主真失敗

巴打有男朋友未

你無咩

影得好柒下 有lin睇完

原本有半粒睇

原來有半粒睇

link呢

講真，有得屌我實屌！

屌，女版米奇

打錯字，sor

血債血償 欠債還錢啊屌你老母

大熊仔餅你條柒頭同我快啲出嚟

樓主仆街啦

收皮啦樓主
大家都係想開開心心打個丁
等成日再入黎睇都係無新圖

留名!

好醜樣 睇既意欲都冇

屌嬲

樓主老母畀狗屌

#

more

法官大人
我唔屌

著住校服ok呀，

待丁大不至

同大家交流下啦吊你好正wo。。。

facebook都無埋

樓主老母準備要過個暖笠笠嘅冬天

左1[/quote]

樓主識左1真人?點臭四好想知 求fb

條女del左fb , private左ig
潛一潛過兩個月又一條好漢

條女應該同樓主/流出呢啲相既人傾掂數要佢收手

btw死臭雞大大聲屌人老母話自己唔係雞
宜家呢？碌撚咁

合理呀

樓主收到錢未

要女朋友

圖呢

我等到花兒也謝啦

推到有link

💵

我成個星期前見到個post 入到嚟得半粒lin

求圖。

過左幾日都係得半粒lin
樓豬就爽啦 同人傾掂數 就唔洗理班兄弟
凍死無數丁丁

推呀

為何post了兩日檔案只有半粒lin

樓主應該扑完野了
唔洗理我地

今日都未有新圖，留名

番名j

唔知點解唱左出聲

隨時f5load下今晚露晒個鮑邊

隨時f5load下今晚post晒個鮑邊

合理

除六寸褲 忍凍留言

巨龍看見 我想j無片

凍撚咗2日都未有圖j

為何濕凍半夜鳩縮都要看AV

Pish

(終於有link)港靚模私影露全相